有無摸筋大通既分析師可以幫手分析下呂麗瑤facebook指數？

前幾日3000買入 依家突破12000
沽定繼續拎光環好